「封網？」Google 係咪連唔到？

定得我一個咁樣？

你用邊間公司

冇事喎

但係上到連登？

連登同其他apps都冇事

google 同用chrome上google, 到而家都連唔到

開咗wifi數據未?

我用4g上 csl , 用chrome 上到其他網，就係上唔到google

cls被統戰

google facebook咁乖
要封都封連登先啦

csl 4G 上到喎

你部機已被國安掌控

csl

頂你一換3既So sim就連到，CSL你仲唔斷正？

我無問題

連

樓豬冇交月費仲咁大聲

真，不能認同更多

可能係 csl 個 DNS server 死咗

若然屬實，用Cloudflare 1.1.1.1 個 app 可以解決到

dns/ad?